[邏輯誤區] 如果你另一半出軌，搞你個女，你會點?

情況就好似中共捉左你家人，凍結你資產，無原因話你有罪，拆左你間屋趕你出街。
中共小粉紅會同你一定係你錯，國家無錯。
邏輯: 國家過去幾十年經濟好，國家有唔好之處，但係始終係為人民好。所以就算國家點衰你都唔可以反抗佢，說國家的不是。

腦袋是個好東西，獨立思考香港人

呢條白頭佬就係其中一個例子: